[行動升級］絕對唔可以驚 我地反而要有更持續性行動

今日開真槍係想製造恐慌 嚇到我地唔夠膽出黎
如果驚就正中佢地下懷！！！

［長文］但係唔該睇晒
呢幾個月黎似乎大家都未意識到一樣嘢
我地近期嘅行動已經開始重覆
長久落去會有人覺得絕望覺得似乎好無力
但係我覺得呢個樽頸位其實好易解決
持續性嘅三罷同埋恆常化開花
我希望大家可以爭取到全民參與呢項三罷行動
只有咁先可以威脅到政權

同時
開花恆常化
先可以耗盡到對家
首先對面人數唔多
我地其實一直佔有人數優勢
只不過係我地嘅裝備難以匹敵
所以嘅話
我地可以用 shift 嘅形式進行
有人135 有人246 開花
咁樣絕對係可行

講咁多咁究竟應該點樣實行呢？
其實好簡單
連登只係一個論壇
我希望文宣能夠係接下來嘅時間大範圍宣傳全民持續三罷
唔係要即刻可以鼓勵到大家參與
但係要keep住remind
動之以情 曉之以理
只要我地可以等到大家參與呢項行動
我地就有機會突圍
但係講咁多，最重要嘅係大家要有共識
罷工必須持之以恆
11月喇
我地已經頂左5個月
差唔多半年
我真係希望大家識醒
只有持續嘅三罷同埋恆常化開花
先係出路

三罷開花行動
我地要設立工會 相信最尾結果都係有人唔肯罷工
呢堆支持者就變相可以捐錢俾工會
經濟支援罷工人士

推

花照開 工照罷

要恆常化罷工開花
咁先真真正正癱瘓

pish

需要設立工會支援罷工人士

佢地今日咁快開槍係想製造恐慌

驚嘅話就玩撚完 今次係睇全香港人嘅決心
報仇唔係得個講

報仇唔係得個講
花照開 工照罷

花照開 工照罷
報仇唔係得個講

咁要多d和理非幫手 塞鐵 唔好要手足博命

花照開 工照罷
報仇唔係得個講
設立工會支援罷工人士

睇大家決心

公會好重要,要快推公會

愈驚愈不能返工
出街返工好危險嫁
想長命一定罷工

Guns do not matter. What must be done must be done.

香港人肯醒覺未

今日係睇大家決心嘅時候

人地開槍唔係想製造恐慌係想殺你

要有組織 抗爭恆常化

子彈都驚 就唔係革命

和理非幫手

135 246
花照開 工照罷
報仇唔係得個講
設立工會支援罷工人士

咁你係咪因為咁就縮？

香港人6點都起到身，冇野冇可能！！！

三罷開花應恒常化

絕對唔可以驚 唔可以習慣

路面一定要有車隊 淨係road block唔夠做

絕對需要 唔咁樣做就玩完

呢個需要大家配合 首要係話俾大家知罷工唔係一日就算

地下化

我知大家都好大壓力 今日亦被廢老鬧咗好耐同推
但大家如果堅持到個個禮拜都搞 一定係最有效的方法

大家每個星期放六日一假 好唔好先！

勇武槍都唔怕 和理非比d信心自己 屌狗又好 咩都好 ，班細路付出好多已經

傘運明明大家都堅持到

夠人就可以分批組織

對面人可以有好多武警，大家要小心

罷工係要無限期罷
革命就是暴動
是一個階級推翻一個階級的暴烈行動

星期日囉比盡大家

Push

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

你可以幫手捐錢支援被捕人士 罷工人士 只要係支持就得
明白罷工上街對某d 人黎講好困難 但係儘量做

佢地今日咁快開槍 係想好似 9月咁快快手 清野 比人番工

今日都要有行動

唔持續平日搞根本唔撚會驚嫁佢地

文宣請立即開始呼籲長期三罷抗爭
明白你地多嘢做
希望儘量同時處理呢樣嘢

堅持 替佢地行呢條路

平日唔搞班狗都休息夠

我地要做的唔係short term intensive抗爭
而係sustainable effective revolution!
唔洗一次chur盡送人頭 反而每次行動都係低風險 高效益 (如和你shop 三罷等) 咁先係真正撼動到政權

更加唔可以驚

邊撚到話縮

Yes !

全民寫遺書 ... 以表明決心

絕對會 今日當係前哨戰
135 246
花照開 工照罷
報仇唔係得個講
設立工會支援罷工人士

屌，班黑狗係咪想殺死我哋呀!

驚佢老母

每日lunch time 開花啦

因為單計罷工一定要有牧羊人lo
但個個都教條主義連代言人都唔想要

Pushhhh

一定要持續

勇武武裝革命未撚驚和理豬怕乜撚嘢？

agger...

要繼續罷先有效果
建議入黑篤串哂巴士d呔

呢個可能work
首要係宣傳
下一步就係諗辦法比更加多人參與

工會！

push

咁一定要恆常化開花罷工先
咁樣先可以有組織性

正式暴動

對家今次會用咩字眼呢

冇牧羊人帶呀
長期罷工係一定要有頭呀
要對付囚徒困境係要有牧羊人
有牧羊人幫手推廣起工會又好
直接發起罷工都好 總之罷工要有頭

唔想知 不過
135 246
花照開 工照罷
報仇唔係得個講
設立工會支援罷工人士

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

恆常化

但係唔可以有大台...

星期日先更加係要開嘛
點會俾星期日休息
邊有地方搞革命係會有得休息
要記住我地俾自己放假同時對方都會回血

一直都有做

明天繼續

[緊急戰勝] 罷緊課罷緊工既朋友一齊中午lunch time到學校區呼籲緊急罷課

也有罷工

啱
另外希望大家有覺悟
依家係真行街都可能被殺

開到回應訴求為止

咁就1-7 唔好停

唔肯罷工嘅人會捐錢？？我話知一個真黃佢搵幾多錢一個月，罷工就係要一齊罷，就係經濟癱瘓攬炒。唔係靠某人返工一個養十個。

有手足死咗，畀人強姦，都仲可以返工返學？

你繼續返工，佢繼續開槍

癱瘓香港先係唯一方法

日日開花三罷唔好停

exact7ly 唔繼續攪落去 手足既犧牲就變成零意義

如果真係唔得咪捐錢支援
幫到幾多得幾多

1357 2467
花照開 工照罷
報仇唔係得個講
設立工會支援罷工人士

有冇人可以話俾我知 我依加走堂罷課可以做咩？

但一定要以正視聽
罷工係自發 唔係被罷

全世界落中環

頂住呀!!!!!!

上街 捐錢 文宣

林鄭去完北京返嚟就做野

所以咪話你哋教條主義
罷工想快就好似波蘭
由一個頭起一個大公會之後罷
如果想用民主體制就唔撚該收聲
等各工會有系統咁出現再集資成功先罷工

呢個要儘快研究！！！
多謝巴打

我要跨區開花！！！！！
今日自己區岀到去做咗少少野 就有狗
又少手足

甴近平

後者其實做緊嫁啦
職工盟：暫不呼籲罷工 期望各界成立更多工會以發動更大規模罷工

跟得唔夠貼sorry

去邊？

中環
未上過街就搵friend一齊出
唔好亂黎
記得我地係要持續
唔係要 one off

啱呀！

幫推呀巴打

大部分同意
但唔同意我地人數佔優
前線已經拉左好多
對手傷都未傷過 仲有支那狗補血
人數上佢地佔優就真

咁更加要恆常罷工！

罷工唔得，一於就放工繼續啦

都得，不過一定要有人頂上
最好當然係罷工

希望唔好介意，真係要返工養家，唔可以長期罷工，放工party冇問題！
b.t.w. 今日已罷工支持

唔該！

絕對明白！

所以大家要恆常化開花罷工
佢地做乜撚都得

咁就唔係攬炒，好多人賺三萬，捐一千當做咗嘢㗎啦。唉有工會先算，一步一步嚟。

係
不過巴打幫手推下
行動post極速沉底

推呢家嘢幫你唔到，p牌係劣等公民。

係喎屌

推 應該要繼續罷

一定要
1357 2467
花照開 工照罷
報仇唔係得個講
設立工會支援罷工人士

好簡單
集中火力

⚠️群組指南⚠️
*1111並非本谷發起*
*1111並非開始無限期三罷*
有關1111行動 請去 友台
@dnlmcarrielam

目標：發動二百萬人的無限期總三罷，在籌備充足之前不會貿然發起三罷行動

最新進度
成立工會步驟
各行業Group list

籌備工會支援 請聯絡 @historywillabsolveme 或 @sellbbq
其他查詢 請聯絡 @proundtobehker 或 @sugdh

⚠️短期目標⚠️
15/11前：三罷頻道要過5萬subscribe
22/11前：新四大工會過五千申請
29/11前：第二批新工會成立

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
公海
FB
IG

巴打好波

推呀

習曱甴 習近平 習近平甴近平曱甴王 習近平小熊維尼 習近平女兒 習近平學歷 president xi winnie the pooh

賓妹黎架？

促請教協發動全港師生大罷課
求大家幫手send email 教育界都罷對真全民三罷好有用

三罷要持續

今日唔升級 就唔會再有下一次 幾間大學都俾狗攻緊 佢地想屠城